[一句講曬]側田定劉浩龍

正評: 側田
負評: 劉浩龍

側田經典作品:

劉浩龍經典作品:

七七可以返歸慰妻

明天睇gin lee justin

我就鍾意劉浩龍多啲嘅 不過佢真係冇乜腦

其實側田唱歌係好聽，但係佢有啲歌太特別